聽日入天水圍有咩要注意？

使唔使拎歡樂卡？
會唔會好多牛牛

執齊回鄉證未

新北崗好多免g

報定警先

有冇租定wifi蛋

行路過去係當地食野有半價

Check清楚歡樂卡有無過期

使唔使請埋保鑣？

下？有公司提供遍遠地區wifi咩？

共產黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

記得搞visa簽證

黑暗魔王住天水圍，你見到佢咪交流一下標題黨心得

去邊搞？中國大使館

行路唔好行中間
會畀人當黑福會

上車前去廁所

買重人壽寫比屋企人啦

咩叫黑福會

點解？個到係荒山野嶺？

好多牛

社

我都想去
但係要打防疫針 好麻煩

記得帶齊證件

個到有咩睇架？
又要打防疫針又山長水遠入去

上左騎牛course未
入到去唔騎牛真係白入

唱定人民幣，洗唔到港紙

過到去唔好上連登喇 危險啊

d人只係識講客家話，最好學定幾句旁身
天水圍南人比較文明，天水圍北人好落後

利申天水圍南人

會有時差

小心有地震

買左旅遊保未？

要講普通話

因為佢係假膠
入鄉隨俗，跟返當地人搵草堆去就得
去得都預左親親大自然，唔駛咁怕羞

帶多幾個DOM,入面D公屋妹OK架

記得帶歡樂卡

巴打有經驗
同埋記住唔好著紅色衫
上次我個fd……

點解我唔知

騎牛入去可享8折優惠

有生番?野蠻人?

咁會唔會有山賊?

立好遺囑未？

記得搵劉馬車high個tea

記得天水圍西鐵站樓下有通宵車返香港

一般香港人入新界就見慣乳牛
不過入得天水圍咁大件事緊係唔可以騎埋依D一般貨色
新界佬有名你叫牛屎佬， 執慣牛屎架㗎嘛。比D牛屎佬見到你隻牛一時慣咗手勢一下揸落你隻牛到， 係咁揸係咁揸，啲奶就噴曬出嚟，幾撚失威
嗱，巴打。睇你條友都係一支公入新界，唔好話唔醒啲好嘢畀你

依隻非洲安哥拉牛， 啫啫啫！你睇下佢隻角！又大又長簡直係男人雄風最佳象徵
你都知香港依家治安幾差，入天水圍長途跋涉，遇到II隻牛都可以頂走佢地
居家旅行，鋤強扶弱，止咳化痰必備
不過你想騎最好三五七日前book定先，搶手貨

依隻蘇格蘭高地牛，mk仔至愛，溝女一流
你幻想下，騎住佢入到天水圍D mk妹牛咁眼望住你，跟著你一句：「妹妹仔，想唔想騎下牛牛呀」，即刻閪水長流啦。跟著都唔洗我教啦

PS:你食唔到女唔好出返黎九龍

帶回鄉證，八達通，地圖

記住唔好講錯野，會無命返嚟

記得帶返個營去訓啊屌你老母

小心比d蠻族用弓箭射你